做咗戲院pt半年，你問我答

唔答邊區同咩公司，因為太易自爆

想做pt 可唔可以介紹

邊度請 好想做戲院啊

我嗰間唔請人啦

有冇撞破人係戲院扑嘢

近排粉嶺聯和墟開咗MCL，可以一試

冇

幾錢人工？
有冇人瘋狂睇戲

小型戲院/大型戲院？

做過mcl co 同u

淨係想問係獨一家戲院定連鎖???

返過戲院 除左人工低d份工根本就勁好做

36咋，不過瘋狂睇戲就緊嘅。

連鎖

聽講戲院好猛，有冇撞過鬼？

可能識你

我有fd又係做戲院pt

點入去到做

想做,,有咩途徑

就咁問，咁啱請

聽同事講過夜晚聽到女人笑，但我未試過

有冇人跌＄

戲院入面到底有無cctv
成日形住俾人望住曬

點解唔做？

瘋狂睇戲係睇好多唔同既戲定同一部?

油麻地戲院係咪好多人打飛機？

係咪用夜視鏡監察？

離職未

有，但唔清

唔同

未

返工點派更法
有無限最少返幾多個鐘頭

做咩位?

有無限幾歲

工作內容係咩？

有冇撞過野

最誇張見過啲人拎咩入戲院食？

其實見到人拎野食入場係咪都扮睇唔到算？

成日有行位唔比買 係點解

同問

你一星期返幾多到

人事上多唔多仆街

有冇客 睇完一場戲 走入其他院博大霧?

前某戲院FT

冇講明 太耐唔畀更會炒

咩都要做
賣飛小食，入場散場

18+

都係爭鮮老麥嗰d

我嗰間唔多

未見過